元朗有咩街頭美食?

元朗有冇咩好嘢食推介下
2個人去 200蚊左右
小食都OK

做咩要去元朗

因為個FD話想去

絕交啦

Cafe de carol (yuen long bench)

唔絕得 女仔朋友嚟

溝女都要伸手黨

新開個間咩miss hot 麻辣燙

@會員鄭欣宜

女就交比我啦

Btw 好食既早幾年摺晒 如果你想揾兩個坐係到既地方真係冇乜，港女綠茶雞蛋仔就有既

串皇

元朗好撚多人
咪撚去

鮮果園

買碗B仔涼粉企街食

交比你就免啦
BTW真係冇D食得嘅推介下?

平日都多人咁SAD

龍鳳店 肥姐蠔餅
B仔雞翼尖 又新街個面都夠你食架啦
港女就加多個布丁燒啦
不過都係果句 元朗就嚟陸沉啦 唔好成日入嚟啦

咪講左囉 你又唔講食邊類野，又唔講時間
小食黎講好多都早收，元廣後面個d8點收皮
串皇個d就打下卡算啦，呢幾年個d水準跌晒，B仔難食過屎

唔該晒巴打
我都冇咩點去過元朗

禮拜幾咩時段得架

我喺元朗一唔一齊食

n年前元朗廣場後面有檔串燒幾好食